收到風誠哥已經控制到行雷，今朝個鬧鐘係叫大家起身返工

誠哥走左去加拿大啦
Update 下啦